其實我係咪好小氣

唔係

但係我問佢
佢係會話唔想見
但個次我睇手機啲人問佢係咪係得出嚟見 佢係喊喊樣話唔見得
之後啲人就圍屌我小氣呀 基本信任都無呀

幾多歲呀你地

我知我地小學雞
岩岩出嚟做野無耐

一大班人出冇問題
但你女友同一個男仔好曖昧，已經破壞咗基本信任

好曖昧係3年前嘅事
而家佢地打機又會聯絡返

一開始我呷醋個男人嘅
後尾知埋個群啲人教佢呃我偷偷出嚟我就好唔鍾意入面啲人

佢哋3年前點曖昧？
一大班人出嚟玩係冇問題，叫佢唔好同個男玩太埋囉

個男仔沖涼會自拍比佢睇（講緊浸浴影樣個啲🤦🏻‍♂️)
會叫到bb呀 掛住你呀 想飛過嚟見你呀
個時佢地呢班網友係知曬佢地係曖昧
我女朋友又係會自拍比佢呀 講個啲野呀 幻想同佢拍拖呀

點解我會知呢
係因為之前我知呢個男仔
佢話唔會再聯絡啦
所以我出無理到
點知而家...

個時你同佢拍拖未？

未

但而家你女友點睇個男？

我仲以為佢同你一齊都同仲個男曖昧…

不推文

咁都未有嘅
但我唔信個男仔
仲有佢啲網友教佢講大話我唔鍾意
有時個男仔係大群同我女朋友傾啲對話我睇落唔舒服姐

老實講 遲早帽事 邊有咁多冇事呀咁多純友誼呀
出到聲都咁 仲要講緊想隱瞞你唔比你知
自己諗啦

有咩對話？
你要小心啲個男，3年前冇得一齊對得多有機會一齊返

我就係知會咁
男人一定知男人想點
但我女朋友就覺得我唔信任佢
呢單野已經斷斷續續嘈咗3日
佢唔明我地男人驚乜

我知
但我女朋友就係話我都簡咗你啦
你當我係乜呀
真係個群到鳩up講下on9野咋
咁樣答我
講講下佢就會發埋我老脾

我知我唔斷佢聯絡遲早佢地去到傾得返心事我好快帽

其實最仆街仲有群入面啲所謂其他人
佢地夾埋話我小氣呀 唔信佢呀
又話呃我偷偷出 比埋橋佢點呃我

我女朋友又會話佢只係係個群入面睇野 食下花生
但其實個群入面佢都係活躍份子之一

我提議你培養多啲興趣,識下多啲女仔,一日未結婚仲有好多選擇!

我係你就真係同佢講清楚算啦
呢D男仔好撚仆街架 叫得你女朋友隱瞞你一次
多幾次就變單獨出街
如果你女朋友真係隱瞞 即分得啦
拍緊拖都冇誠信冇擔心另一半擔心d咩
呢d女人過唔到人世 早走早著